(絲打入) 有甲狀腺既你入！！！

我兩年前睇急症明明唔關甲狀腺事，
跟住就無啦啦話我係甲狀腺出現問題
本身都好瘦，自從食左佢粒綠色藥之後就係短時間內暴肥
由45kg去到而家58kg
而家仲食緊佢隻綠色藥，問左醫生話唔關事，但上網睇左好多人都同我差唔多情況，都係因為咁肥左好多
我有做運動，正常飲食

我想問下有無絲打係有甲狀腺而成功瘦番 ？？

甲狀腺係人都有架啦
你以前瘦係因為甲亢
食藥降返正常所以咪無咁瘦
但健康重要啲嘛

人人都有甲狀腺 喺條頸, 分泌甲狀腺素

初初咩病癥睇急症? 醫生診斷後話咩病? 粒藥乜嘢名? 覆診有冇同醫生講你問題? 全部唔講點討論

佢隻眼係咪會眼突?

我症狀係，有小小眼突
心跳會快，手會小小震
甲狀腺無腫
體重上我一路都係45-50kg，係自從話我有病之後體重先出現變化

初初因為感冒唔食藥搞到攻到隻眼到，隻眼紅曬，睇嘢好辛苦
去睇急症話我隻眼無事，但就因為我心跳快就打尖睇左我先，跟住就無啦啦話唔記得左佢話甲亢定甲減
不過我諗我係甲亢

我甲亢 食綠色藥冇肥過 食左幾年

醫生好似有講過係因為新陳代謝慢所以好難瘦番
我都唔知同綠色藥有無關係，但我上網睇過好多人有食都肥左

我冇肥過keep 某個體重， 食呢隻藥唔代表會減慢新陳代謝。只係我地甲亢高，新陳代謝比正常人快。我食左幾年個體重都冇加都咁喎，你平時飲食習慣如何呢？

新陳代謝快唔係會瘦咩？

所以我都想知樓主最近甲狀腺指數如何，加上食降甲狀腺素唔會肥

係慢

我而家就食緊一日一粒藥，指數就正常，但體重仍然無上無落

飲食正常，無暴飲暴食，食菜多，一星期都有做幾日運動
仲健康過以前，以前日日食麥當勞飲可樂都唔會肥

我停左藥2年左右而家又復發

我食藥食左一年左右停左藥，半年之後又復發

佢問我飲唔飲碘水，但飲左一係就好番，一係就食成世藥

係肥咗啫, 再做多啲運動囉

如果係咁簡單就解決到就好

點都好過唔食藥
會成身冇力

咁緊係唔會唔食藥
只係唔係咁肥姐

*唔想